最聯算唔算全英超最公平嘅球隊

上季入幾多球12m，今季逐場還返

有體育精神

Varchester united

關唔關你只死痢狗事